[集思廣益]老豆生日送咩好？

老豆鐘意踢波，年年送波衫比佢，今年想要啲新意，除左古龍水同鬚刨嗰啲，各位有咩建議？
利申:好鐘意同尊敬老豆

送張世界杯飛 連酒店機票 一定好驚喜

飛機杯啦

遲啲一定會 因為老豆講過睇世界杯係人生夢想 但暫時金錢上未負擔到 過多幾年一定會

多謝巴打提議

煮餐飯

請老豆call g

岩呀

你老豆中唔中意睇波呀咁？中意嘅送件球星簽名波衫比佢啦

邊到揾好

你個屎眼